吊喇星 日日射催淚彈不如取消左幻彩詠香江啦

遲下真係旅客必到景點

不如下次就去尖咀碼頭個邊玩

直頭搞day tour啦, 有幾多人成世人都未食過催淚彈